睇IG嗰d 3facts 真係睇撚到傻了眼

尤其是係d港女死mk 係又話bro唔係又話bro
講撚到咁多兄弟搏咩
係咪想話俾大家知有好多bro都襟左？

睇到眼鯨鯨